[人渣]有賓周同冇賓周嘅都入一入黎

block ig wtapp sc tg

搵個靚仔溝走女神

是撚但媾條女放閃囉

推

剪條仔賓周

溝佢條仔
再係fb ig 放閃

問佢價
你懂的

全能嘅連登仔

佢條仔

為左女神
付出屁眼是常識吧

我好認真

Cap女神相，po去ptgf個post到.
Send俾條仔睇

幫幫我

抹黑

push